點解年年都有人話市道差 究竟市道有冇好過？

由08年打後 好似年年都有人話市道好差

究竟市道有冇好過？

2010

2013

2015

2017

2019同20更加唔洗講

咁認真做乜
支爆都講咗10年啦 舊登講到𠵱到

見年年都有人嗔市道好差 好難搵工
想知邊年比較好境姐

同日本一樣，已發展增長唔到了

兩登淡友多到

話市道差嘅人根本就唔識進步 唔識變通 咪被淘汰囉
騙子都層出不窮啦
樓市跌夠講左好多年啦

咪踢爆啦
樓市又咪gogogo
黑錢一直都係股市科緊落黎

差係睇行業 今年差既都係服務業 餐飲多
如果你係返IT就冇影響

hkit係輔助性行業，金主都唔掂怎能無影響

市道差
你腦細咪可以唔加人工

一直需求都唔夠，東家唔掂總會有西家請
今日同行轉工人工都加10~20%起跳
同平時冇咩分別

需求唔夠係30k樓下的廉價勞工

IT都開始出事
之前未出事因為啲project 係covid-19前批左的budget

等同於做工程 二判 三沙 蝕住做蝕住做 屌你老母 你又接黎做？吊命都唔係咁啦

唔出口術點壓價

唔好話你呢幾年我都諗過呢個問題
由細到大20幾年都仲係聽人講環境唔好環境唔好

問香港老細，十個有九個都係話無錢賺，剩低個一個都只係過得去

唔知wor

2003之後永遠都係環境唔夠好要未雨綢繆

19文員， 上年加咗$500 今年無加

2011之後香港市道都係好
講市道唔好嗰d都係9up

every single year都係話市道唔好, 難搵工,生意唔好

睇返個股市牛撚左十年

年年夠話樓爆啦